做左物管狗6年，你問我答

做左物管狗6年，你問我答
shitty u grad 後做物業主任6年，自爆唔答

$?

洗唔洗牌？人工？

工作時有冇艷遇?

點解讀咁多書都仲做呢行？

u讀咩？都係物管？

而家要，u grad 30k, 好能低

無，d 保安 清潔 都 5x - 6x 歲，如果番會所可能有

shitty u 讀個科搵唔到工，我好多朋友都係咁

讀政政。。。

點入行？major係ppp？

major ppp, 入行無要求，由助理物業主任做行，呢d 位 見過 中五到阿嬸都係有人in 同做緊

之後要攞牌，要報指定課程

初入職幾錢人工？
升咗幾時職？依家咩職位？

要拿咩牌？咩機構認證？

12k, 2013 年，而家入應該15-17k (assistant property officer)

management trainee 而就至少 20k up

約1-3 年升一個grade, 睇際遇，而家senior property officer.

呢行turnover rate高

物業經理同物業主任要攞牌 (1, 2 級牌)

原來個發牌制度咁新架，先3個月，長知識了

歡迎提問

辛唔辛苦？多唔多ot,係咪日日對住西客受氣？

主要職責係咩，辛唔辛苦，工時長唔長

受唔受氣先
6年30k 唔差啦
做工程狗都差唔多人工
見新盤交收好多靚女

辛苦，好多西客，所以日日行山。
但習慣了，俾人屌下當修養。
個人仲樂觀左

Cityu ppp grad too
2019grad 仲未搵到想係邊行做
最想做嘅野係移民

工時 9-6 pm, 預左夜晚會有客whatapps你

職責: 咩都關事
應付vip, 解答法團問題, 做budget, 攞報價, 睇漏水，編更，請人，入管理費

主任級有d會睇好多散盤, 有d 長坐屋苑